有冇人聽緊早霸王?

痴撚線搵個精神病阿叔喺度鳩up
又見到鬼，又話有咩陽氣，又咩鬼門
有病睇醫生啦屌

唔識李家鼎？

而家咪就係話緊李家鼎係痴線阿叔
你唔覺佢講啲野好撚on9?

二哥同個仔聽緊

係咪龍哥？聽到佢用中指驅魔大法

完全痴晒線老老吓老到矇鳩咗
講啲野笑到我仆街

今日個集仲要搵個垃圾小花上黎

做乜唔搵火火
有佢carry班垃圾都有笑位
依家比佢地free style真係垃撚圾

琴日講變裝，今日講厠紙。講埋曬D鷄毛蒜皮既事，真係好悶。

有時覺得森美成日carry住班垃圾都幾撚辛苦